同我捽甩佢

我問你馬尾係邊呀